占士自己幾勁有咩用？

個人能力冠絕聯盟

不過球權都係冠絕聯盟，搞到班隊友好似唔識打波咁，勁人都變廢柴。

今年又係勇士。。。

落迪古斯

占士守龍㗎

班隊友廢都關占士事

一定係占士搞撚到jr變on9仔啦 實係占士搞到hill miss ft啦

隊友自己揀架喎

咁大壓力2中1唔算HILL問題

壓力咁大 玩出圈都係正常嘅

裁判功咪夠 好似我勇

球權唔比占士唔通比jr呢d垃圾啊？

唔係盲目支持就會愈來愈好。不如諗吓戰術可以點改變。

你都唔想場場都靠佢一個㗎？

有咩問題?
jr cba 場場40 你唔講?

我都係james

幾年前嘅占士咪一樣心理質素差。最後關頭失手大把球星試過啦，唔怪得佢

咁你想同人合作定自己打晒？

有邊個有做波能力
利申 唔係Lbj fan

佢以為自己隊波領先緊 已經唔關心理質素事 係on9

其實係咪唔可以討論改變空間，只能夠怪人？

第一次打final 咩壓力大

其實我淨係見到占士戰術，占士戰術同占士戰術。。。

無辦法
你試下2k玩騎士 我諗你會明白

sorry, 心理質素係講hill, 認同JR on9

51分唔夠贏咪入夠81囉

炒罰球可以原諒 占士炒過唔知幾多次 玩出圈真係激到彈起

2k咪就係跟現況update囉，所以啲隊友係會變廢。

但係你諗吓Love晌木狼係咩料？Hill轉過嚟之前又咩料？當時馬刺都唔想放。仲有korver，打鷹隊有戰術俾佢㗎。。。

嗰啲TT，JR就唔好怨人啦。

個白痴係占士點名要，有咩計？但係你又諗吓個白痴搶到個版

入到無嗲啦。場場入做唔做到？

睇常規賽 korver係有戰術比佢
至於Love我覺得係佢改變打法同定位
熱火時期 wade都無受唔好既影響
或者 教練係廢 根本無諗新戰術
用LBJ都贏波仲洗諗戰術

Jr打金塊果陣咪又係後備料

勇士幾乎每一個戰術係有plan B。例如第一點係咖哩，起唔到手就行plan B。

係冇諗定冇權諗先

007？

Jr 條 on9 求祈隊上去都拎到 foul 啦…屌佢

我覺得真係Lue渣
熱火時Erik Spoelstra都有好多戰術執行出黎

其實唔可以由love低位打 再分波咩
lbj場場咁剷 啲隊友梗係交波比你啦
個教練又廢

神經刀有佢嘅價值

大隻到成隻牛咁， 淨係識企係3分線出面企定定做波， 無球唔識打， low post 又唔打， 叫d 隊友點配合佢， 咪淨係可以接炸彈射3分

我兩樣都得

首先占士係去join wade, 應該唔會諗住反面啩。然後大家frd底有傾有講啦。當時仲要係Wade自願降格做二佬。有ring嘅都係wade。占士一定唔會話晒事啦。

仲有，Wade同占士都係同樣同籃球水平嘅人。大家夾得埋就會肯分球權啦。教練嘅嘢就易話為。

冇用打到入final? 唔係最尾jr同hill on9 一早贏撚左啦，冇用？馬後炮屌你都癈事

JR, TT兩件LBJ嘅心腹 連大約都佢幫手爭取返嚟
咁都有得怨

再唔係就隊友企四角，突破到突破唔到先核突分波。隊友又難射，對手又易守。。。

睇咗對手先

騎士個連續性太低，啲call太少option揀
勇call完一個plan大把option揀，不停咁走位做pick，騎一個call做完冇option揀啲人就企曬係到。
應該領隊個plan同球員都有問題

咁講都係想屌領隊廢啫

有用，繼續咁打啦

第一場就開始屌隊友， 班占狗

我係怕領隊都係占士咋

所以我唔明理性討論點解咁難。。。勇士其實都一樣有不足啫，又唔係為屌而屌。系列賽就係一場一場咁變化

low post唔打
睇到呢度都唔洗再討論落去

咁更加唔怪得占士 又要落場打 又要諗戰術

利申:唔中意LBJ,東決都撐緊綠軍,但係今次Playoff真係靠佢先入到Final,真心佩服

所以我承認佢個人能力超班。

你估佢唔想隊友係curry kt咩
成隊咪得佢一個進攻發動到

其實今日騎士成TEAM 都打得幾好
完全有得打 係最尾JR 派膠

熱火有haslem Battier 神算子睇住

角色球員都要跟james體系打波 除非係kyrie wade呢d個人能力超班既星

又係沒隊友？

傻撚咗？咁嘅隊友lbj唔一個人打嗮結果就係首圈出局
你試下叫kobe kd呢啲單帶依家騎士個陣容睇下季後賽入唔入到？

人哋球權share㗎。。。前面都講咗占士啲隊友其實唔廢

應該贏

認同要跟體系打波，咁體系問題呢？

總之占屎錯啦屌
只係大份d既jr smith

又講呢啲。。。係啦，佢哋全部廢柴

笑咗 除咗love 其他邊個可以同啲強隊比？

又唔係話佢錯嘅，不過學識分球權令到成隊波運轉得更好就更高名譽囉

人哋波士頓最大名得horford都差啲打死你啦。

以前有Irving 而家得4碌撚棟係度睇住人地入波

你有冇睇live架？love 背框持球成日牛油手捉唔實個波，你仲想佢分波？

隊友勁嘅時候又話人組巨頭haters gonna hate

比curry 你咪變IT
KT 咪變korver
Looney 咪變TT

Nick young 同JR 其實同類,
kerr 用得幾好

傻撚左....
LBJ 有KLAY 同CURRY 我肯撚定勁過依加隊湧
klay 依種球員吾皇200%最愛最夾

其實james保留體力個陣
比左d球權 hill控啦

仲有jc都控左幾球
不過個波一係佢手就上腦9衝

入到,
Love = gasol > ibaka
kobe 仲要帶住d 乜7 jordan farmer, walton, 華查石, bynum, shannon brown, 你個lue

你個LUE

拜林 brownol ok架

當佢自己有咁既控場能力同係一個great passer 都唔能夠拎成隊波運轉更好?
唔撚明你講咩分球權 講球權佢有試比隊友打起先再自己進攻 你有冇睇波架

入到Playoff既
但Final真係唔sure
同埋love=/=gasol
你拎love同準hall of fame黎比?
雖然我認同love好用好搏 但去唔到gasol個lv

你睇咁多波不如講吓一場有幾多個play唔係占士主導？
我唔係要屌占士喎，只係想騎士打得更好，決賽更好睇。

唔好成日拎以前啲人，又咩得唔得嚟講啦。大家去討論呢啲嘢隊波會有進步？

當你個隊有rondo有cp3 個波唔比佢地主導比邊個?
佢已經有分球權比Hill同clarkson玩下 但佢地會做得比James好?
講幾多個play無意思 本身騎士定位就係咁 占士就係果隊波既發動機同控衛 但只不個佢要做多好多野

其實我明樓主意思, 可惜占狗只會話隊友廢

咁你就收皮啦
唔係唔講得 差咁遠你都拎黎講 你自己肯撚定唔識打波

上個post 講過，寧願俾lbj 拎 50/8/8
都唔好俾佢拎20/12/12

所以我之前有講過，認同其他角色球員要跟占士體系打。咁占士體系有問題就係要改進。一唔停留晌隊友全部係廢柴係唔會變得更好。更何況隊友係自己㨂嘅。。。
如果要夾硬講，我都可以話占士眼光差，專要廢柴。係咪入埋佢數唔洗討論？

jr搶籃板已經係蠢
射得入就係jr總算有返d用
射唔入就連累我皇輸波 比幾個人夾住仲格硬射
當然佢都係柒 唔傳波
一早唔好搶個戰犯就可以轉移落hill到

係呀，邊有你HOF咁勁呀

屌你老母如果隊友生性lbj使撚拎晒球權嚟打？

呢個問題都幾有趣，當時占士選擇企後場。

又係呢個論點。。。自己追post，上面有

咁隊友係廢嘛。

曲

共鳴

9up就易, 咁夾生命石同大胃西班後備呢
如果LBJ喺勇士steve kerr一早畀佢炒左啦, 跟手推mike brown做教練

就問一句

當初邊個迫老闆續TT 同JR

cba同NBA比
toyota vs Lamborghini

請搞清楚 係占士班隊友廢佢先要咁多球權